公居屋下代根本唔洗買樓！

只要叫你父母，上大灣區住，你立刻有地方結婚生仔，然後申請老婆仔女入戶，變擠迫戶再分戶，再用公屋買居屋。

就睇下你父母係咪錫你，雖然無能力無首期無父幹，但如果係錫你，想你快d結婚，係會肯的！

上灣區
再落黎香港團聚

老豆老母係咁識諗就唔會一層樓都冇

咪臭係
家用交遲日都催鳩你啦

分戶就唔洗買居屋咁on9

仔女大左又借婚姻問題
再分居
仔女又有屋住

好似又岩wo